【置頂】所有當選區議員請到Poly

今晚7pm
所有區議員結集
你地每一票都係抗爭者用血淚換番黎

唔該，走得入體制，就用制度保護手足

DQ

拉

1月先坐正, 宜家去POLY 大機會被DQ
建議由其他方向入手

push

拉

唔好推

叫議員入poly=賤過地底泥

想玩dq?

屌你老母

樓主係鬼

拉

咪就係
比人有位入